九西李傲然唔簡單

一個20幾歲嘅靚仔，今年可以有能力搞風搞雨搞到兩個泛民大黨都要出嚟公開承諾啲嘢。

咁細個有咁嘅政治智慧，呢個人真係一啲都唔簡單。

整理相關文章：

李傲然 【回應網民：你做咩唔初選！】

(九西) 李傲然, 黃碧雲也反對初選

李傲然：我無反對初選

[正視聽] 李傲然回應連登網友：我無反對初選

民主黨：會全力協助爭取35+ 與港人齊上齊落

李傲然：【大家公開承諾是好事】

佢賺曬知名度

希望如果佢選到入去唔好玩膠比藉口政府dq

有冇諗過唔係佢太有智慧 而係其他人(泛民)太過鳩屎

唔靚了,廿到尾啦

POLYU抗議事件隊手足條友

條友成日上毓民踩場 可能毓民教佢

佢應該係同性戀？佢個格好似

呢D咪仆街仔囉
毓民全部人都係分化仆街

同佢嘅能力有咩關係？

p.s. 聽說佢有過女朋友，不過gay唔gay完全唔影響我對佢評價。

佢咪大大聲話自己用幾萬蚊買假學歷嘅奧雲叔？

搞掂就係叻仔

人格低賤

咁都可以吹捧?

你老母香港真係無正常人

無任何關係啊....我只係好奇問下，無端端關佢能力咩事

碌撚新任靈童
關鍵時刻會出嚟分化

Gay唔係問題 性騷擾男同房先係啦

我太敏感啦 以為有人想借勢攻擊佢sorry
因為我自己雖然係異性戀，但極痛恨人歧視LGBTI

咁就低賤?
而家民主派亂撚哂個個都想入立法會
佢企出嚟將民意講出嚟
要求有初選尊重民主
呢個先係真正嘅民主
我話你知上年11月含住撚投唔係真正嘅民主
有初選先至係真正民主嘅體驗

好難講啊。。。

我都係啊，我有成一半frd都係同性戀/bi，所以先覺佢個格似

你估真係佢可以呼風喚雨咩
人地都會自己上連登睇水 而且唔聽民意唔驚俾人裝修咩

係poly同關sir割蓆 之後同學生會搞到成獲泡咁都好意思讚佢唔簡

POLYU隊自己手足就係人格低錢

乜撚野假學歷係poly見足佢4年，今年u grad 咪啱啱好

條友賤到仆街
咁都可以吹奏
果然係兒登

source?我淨係記得佢喺poly解圍屌狗搞到俾狗打

咁都有得吹奏

成村人上POLYU校長室抗議
跟住全部被紀律聆計
李傲然條仆街, 轉個頭走去網台, 話其他一齊抗爭既手足勇武
佢係和理非, 比人累佢

佢老母成村人上去之前, 唔講清楚?
出事就割蓆
無事就領功

賤人之最
最後痴埋黃毓民, 賤人一家親
黃毓民派系, 從來都係破壞無建設

入過poly嘅都應該知咩事
成場除咗頭兩日
有冇人見過佢？
唔簡單吖 咁識做政治show我都覺得唔簡單

自己話出去食飯 點知就發生poly圍城
係人都收到email 全體保安徹離 入面又唔係無嘢食

佢係選舉期上哂電視採訪喊住叫人救下理大 自己去拉區選票
人地灣仔梁柏堅同手足齊上齊落 無出過嚟啊

佢係食poly手足人血饅頭

佢幾多歲 中間買咗個學位 去pccw返工啊

成日扮積極考慮參選，最後又未係仆住去選

記得佢之前同學生會+關sir圍department
理大校董 理大校董 理大校董 理大校董 理大校董 理大校董 理大校董 理大校董 理大校董 理大校董 理大校董 理大校董啊嘛
佢做咗咁耐就講足咁講 而家轉講區議員

以事論事 唔好咁快人格抹殺
咁人哋真係有本事令到兩個大黨都協調會守承諾
最後做到野未得 見到成版好多人抹黑
感覺對成件事無幫助
專注初選重好

聽講有一部分poly人唔like佢
但detail唔知
求補充

poly淪陷個陣佢地走先唔通知手足一齊走

有冇人知關蛇近況如何？

個朶臭到仆街
大把poly人知佢咩料

推

條友食幾多女你唔知啫

有咩證據直接證明係佢令到另外大黨肯協調？
唔通因為佢早出post 所謂嘅沙盤推演？

大家傾初選嘅條件係遲早嘅事 唔好神化仼何一個人
尤其一個賣手足換選票嘅人

拉！

你都on99
香港民主派入邊最敬重真係佢

無既定立場 但係見過佢見記者啲戲咁屎就覺得佢只係個attention whore 同埋佢係碌撚啲o靚所以真係冇乜好感

當日可以賣手足
難保佢他朝選到立會唔會賣港

黃毓民前半段嘅政治生涯都算有貢獻起碼成為左唔少人嘅政治啟蒙同埋一直堅持議會抗爭 有破壞無建設我咁講只有陳雲一個

賣關sir一次
賣手足一次
賣宿生一次

Owan你以為你可以隻手遮天？

咪又係投機人血撚
唔好用不割來鬧我，不割只限手足但唔限政棍

佢上星期唔係ig出story話自己無決定參選咩？
咁快扭屎忽花

政府要dq你 就乜鳩都講得出

【黃毓民】立法會歷年【十大最高點擊率】的發言。(共達352萬)
177,334 views

當大家話人分化之前 睇下佢講過啲咩 根本養唔熟

賣港呢個推論其實任何人都有可能
你都冇可能100%保證你選既泛民
或者其他本土唔會賣港

與其講人哋過去
不如集中諗下點樣做好初選
達到立法會真係35+

呢條友唔簡單，手足睇路

呢個人個格好有問題
唔識佢嘅人可以睇下佢往跡
區選如果唔係anyone but not奶共佢都無資格做

整理相關文章：

【選舉近了】面對 35+ 憧憬與「囚徒困境」 民主派有可能協調嗎？

李傲然 【回應網民：你做咩唔初選！】

公民黨：願意協調或初選 承諾遵守機制

(九西) 李傲然, 黃碧雲也反對初選

李傲然：我無反對初選

[正視聽] 李傲然回應連登網友：我無反對初選

民主黨：會全力協助爭取35+ 與港人齊上齊落

李傲然：【大家公開承諾是好事】

李傲然都吹奏,痴撚線
我發覺連登仔好撚鍾意人地個底都唔起就亂撚咁推上位,次次推完人地上位之後先知係仆街黎,搞到下下都炒車

即係佢係會參加初選嘅？

我見早排有人屌佢 未跟得切

又造神post
理大校董喎
poly比人圍個時佢係邊

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

上面啲人講Owen li d往績你就話係抹黑 九西又唔係得佢一個可以選 無佢又點？

玩咩尻野膠佢dq你關玩膠咩事呀

好好奇點解呢個人會變左回應初選既喉舌

之前唔是傳條友收風走人咩

講左唔出選立會

呢條友成日牆頭草
次次都話自己唔會做啲咩
最後轉個頭又會去做
呼籲大家唔好跟車太貼

呢次係邊次三罷?

樓主是李生....

佢應該過30啦？印象中佢做過野再讀返大學。

咁如果佢已經出賣左手足學生三四次
咁點解仲要揀佢 我哋又唔係冇人揀

Agger

整理完未戲啊 你再推post全世界都知owan 賣手足啦！

6月個個

佢系本土派選九西

讀過poly都知Owen li條友出賣人

【立會過半】人民力量贊成有共同政治行動綱領的初選

點都要有人嘗試開拓新方向

人地聰明人 聰明過佢地
仲要教過唔少人中文

年輕一代佢本身都出名啦

owen 都唔識？
無撚吹捧呀，仆街仔嚟

利申返^唔通^樓主是李生

P牌仔無得負皮

又係你條死熱狗系

民間初選=提名權
真普選第一步

傲城飛雪

九西狗閪李傲然唔簡單

其他嘢唔comment
係區議員嘅工作佢的確係做得幾好

自己吹奏自己？
有少噁心
不推

夠你低賤，賤種五毛
⼀早block 9左你

呢個真係要push比大家睇

嗱嗱嗱 咁快又搵人出黎批鬥

大家理性d 唔好咁易比人帶風向

李生喎？唔出？

引用蔡英文金句

咁都好吹

係，未必個個都知咩事

無撚吹捧owan呢條仆街

google左owan話自已沒account, 不過初選是連登帶風向產生壓力。唔洗批鬥o既

同民建聯比？

碌撚白手套
狗主唔撚選 咪搵自己台啲人嚟搞搞震

樓主有機會係佢或者佢啲議員助理
長期都係得佢哋兩個讚owan 其他大部分負皮

講講下抹殺埋啟蒙天琦嘅人有破壞冇建設
犯民真係好憎毓民 可見毓民嗰8年真係做得好好

政咩智慧佢係俾其他人夠膽直線抽擊佢地因爲大部分選民都希望有初選你要記住，政府係人民隻狗，議員就係條狗帶，靚狗帶咪可以扯住隻癲狗

至少佢有份促成兩大黨出post
而且都算係連登民意
今次應記一功
poly嘅事 如果佢參選遲早要再解話

批咩鬥？ 賣手足無代價？

唔係樓主無啦啦開POST吹奏條撚樣會有人出黎講佢個底花咩
咁又變左人地批鬥佢,好撚野

Owan不嬲有堆打手
但係埋大仔一定知佢啲衰嘢先
冇嘢就達哂朵話係理大校董
埋大出事個陣條友係邊呀
成班手足係入面打生打死佢幫過啲乜呀
淨係識做show

淨係記得以前佢連讀asso都比人踢走之後自己做假學歷去呃人

李生 想參選不如直接講
係做到嘢嘅怕咩選唔到
唔洗匿名開po做勢嘅

光明正大選到咪繼續為市民服務囉
唔洗做咁多政治show嘅
定還是你選到與否 最終受惠嘅唔係選民？

個人唔睇好一個咁多手段嘅人
真人不露相 露相非真人

條友收到風自己偷走唔同手足講
之後出去喊
仲有條友私怨撚嚟
上年su咁撚廢都係因為聽佢支(本身都廢)

理大生只要同佢唱反調or批評佢
佢記仇記到你grad
再用自己學生校董身份再加拉攏學生會既權力來報復
所以係poly上莊 會比佢條撚屌搞足幾年
根本就係個偽建制 吹乜奏啊

都係果句啦有冇證據直接證明係佢令大黨坐上枱傾偈？
唔好成日出post吹水邀功啦

Lm

佢上毓民踩場下下爆seed
個人覺得over左

根本條友貪生怕死
係poly人都知佢有問題
不過咁講又會比人話帶風向啦

Polyu先係一大

有冇證明兩大黨聽過民意?
冇係唔係可以唔投

記得佢打電話上本土台割關蛇

上次又有人開post吹奏佢話佢係天橋盡責趕走防暴
有人喺下面留言貼左佢假學歷嘅證據點知成個post都冇咗

奧雲你有無咁驚

唔聽民意咁會聽owan講嘢咩？

咁好有可能係鳩達2.0

條友係POLY都算出名

垃圾owan Li 都比人捧上神枱。。
連登無人係Polyu?
無人知佢賣手足？

唔係理想本土派，係現實投機派

毓民啲靈童冇個做到議員，但係佢已經係區議員，所以應該冇乜關係

咁你講下指出佢poly賣手足有邊忽唔理性？

打手死全家

高登有post講過

唔好吹奏呢條友啦 由佢以前做星河補習 個朵已經臭臭地

不過呢刻唔係分化既時候 留意住佢動態 唔好過份吹捧先

以前考al 之後好似做左太空人 之後就係星河教補習
後尾佢唔知比人炒左定自己走 ，之後做左pccw一排，又走去考dse入左polyu

出名自怨撚

個朵臭哂都上到神枱係咩玩法。
個底花到咁，唔信佢入到議會唔會賣手足
衰啲可能係十一哥2.0

唔好再投佢喇
比佢出賣過咁多次仲唔明？

唔記得有次佢打過上神驅講咩

講得好 gay佬冇個好人

做左先3個月咁快已經睇到做得好?

條友政棍到咁
吹奏乜春 香港人放長雙眼睇
我都幾肯定唔撚係plan

Owen真人仲好可愛

係埋大人都知Owan Li呢條友戀棧權位
未同佢交過手都知佢係個仆街
更加唔好話佢賣完關蛇又賣手足
拉

就係講咩 有次示威 被關sir累 話自己本身諗住和理非 點知關sir就衝 搞到被人罰

可以Google下 佢防疫工作做得幾好
都好多新聞話佢派口罩

本土派真係出唔到一個正正常常既人 個個都有啲問題

佢唔係熱狗 係講獨撚

非，其實佢幾Man
利申一齊食過飯

好野 全部comment 都分化緊 屌你老母啊pr 公司 拉

在野大大聲

睇定少少先都係

關蛇老友

維穩狗都吹奏
賣關蛇賣手足賣宿生
自己未搞清楚又屌尻人信fake news
笑死

樓主/owan 打手唔是咁做的

有讀poly嘅都知你有幾「政棍」同仆街架啦

懷疑樓豬係本人

Owen Li 喺poly做咁多濕鳩嘢真係得啖笑
比佢呃個區議員嚟做
而家仲有人吹捧佢？

唔係想分化

不過可唔可以唔好亂咁造神？

許智勇做咁多嘢都無人cls佢youtube/fb page

樓主你個名出賣左你啦

賣佢老母關蛇 條友自己係聆訊自殺就話人

Pin啦樓主李傲然
自己讚自己知唔知醜

唔知仲係咪青頭？

嗰個區議員都有派口罩㗎啦

成日攞住校董會代表個名周圍搞屎搞棍

大家都有傲字

做校董咁耐佢爭取到啲乜其實
搞大O又搞到比幾個區圍屌佢偏私

偷走搞到手足比人捉單野最仆街

推呢個
拉post

有前科督灰隊自己友
有事咪走先

樓豬：傲雲飛雪
手足睇路

自稱無acc

正解

Push

如果講事實都係分化嘅話
佢要求解散民陣咁佢係咪都一個分化撚？

讀poly無ISP email呃鬼咩

叫佢live住開個AC
登記個陣show下學生證尾嗰幾個數字
咪知係咪真係冇申請過AC

死全家啦仇同撚

呢條友分分鐘整好多麻煩，破壞成個選舉佈局

Hi PR 未搵到弱點就話人gay?關你撚事咩

你睇清楚
嗰句意思係堅持三罷
叫民陣唔好取消三罷決定
double negative句子黎

黑人問號
我覺得佢似同性戀=我係仇同撚？如果你覺得話人似同性戀就仇同，咁似乎你自己先係睇唔起同性戀個個囉

owen 簡直係垃圾之中的垃圾
學生校董拎光環
真係落實的野，咪搞下飯堂，屌下學校民主牆，真正關乎學生利益又無實際點做
佢同高層的人脈都唔廣啦，世界仔就係
出黎up兩句就扮抗爭，見過世面做緊實事的人當你小丑

非常同意！！

佢同林大輝有計傾

唔鼓勵任何自爆行為
就算佢幾黑鳩poly人憎

無啦啦話人似同性戀 呢啲咁私人嘅嘢
純粹係你自己主觀睇法 唔係個個都想俾人評論嘅
而且可以係bi既

例如你無啦啦比人話鍾意蘿莉/似毒男/似弱智
俾人咁講點都會唔舒服
雖然連登係匿名 但都要尊重下人

五毛 唔駛回
垃圾

取消咗啦 係咪要解散民陣啊？

真係以為日日上連登吹奏自己帶風向就變政治家

所以最好低調處理係最好，唔駛理佢

如果佢開咗個AC都係自爆

咁嗰時民陣真係做得唔好
好多連登仔都有批評個陣民陣
好多素人區議員都有出呢句

一句講 哂理大校董係理大圍城個時去左邊 係宿舍門口對住記者貓哭老鼠

ching sorry 我唔同意
你講嘅例子 i.e.毒男/弱智/鍾意蘿莉a.k.a.未成年女性 都係負面/違反社會普遍價值嘅詞語/行為 (蘿莉個詞可能中立，但鍾意蘿莉as a term 唔係)
如果你認為同性戀同佢地有可比性，請問你係咪都覺得同性戀係負面/違反社會普遍價值嘅詞語/行為？
我俾個反例你 我將個comment改做佢'佢係咪鐘意睇波？個格好似'，你覺得有無問題？
所以而家到底係我仇同 定係負評我個八十幾個人仇同？

咁而家佢做得唔好我哋話佢係咪又係分化？
佢話人得 我地話佢唔得？

我唔係話負面我話係個人私隱
同性戀 - 係性取向一種 毒男- 係性格一種
弱智 - 係性格/缺陷一種 鍾意蘿莉 - 係性取向一種
以上全部都係個人自己嘅傾向 每個人都有自己自由
任何人都有自己私隱 唔想俾人評論

你無啦啦話人似同性戀 你背後有咩動機你自己知啦
唔好將連登變成一個可以隨便唔尊重人嘅地方

日久見人心 善用不推文回覆

呢個中二程度真係唔簡單

參見包大人

係人都知佢好想選，但又要扮哂嘢係人地想佢選先走出嚟

呢條友係政棍嚟，信唔過

係

唔理owan li做區議員既政績 但係如果佢參選寧願射落海都唔會投俾佢
1 佢賣關sir
2 唔關佢事既話佢會繼續同poly高層食飯 上年圍城班狗衝入poly打人拉人su淨係遣責 但係佢俾人拖出去毆打之後su就即刻出篇極長既聲明叫校方回應 佢當手足係咩
喺學校都咁 俾佢選到該賣既照賣

無記錯佢零九會考
好似喺一開始連asso都讀唔掂，之後就去康橋教育定唔知邊到讀埋啲垃圾學位
之後喺星河做，又因為衰大穫嘢，走去PCCW做
最後唔知考咗幾多年DSE終於有十幾分
後來佢係靠面試入咗POLY

呢個公公不嬲好想上位 野心好大

我要返工 覆埋呢次

首先好明顯弱智就唔係咩'個人自己嘅傾向'啦 你有自由選擇自己係咪弱智？

然後上面我個反例你唔答 咁我俾多個你啦
你話'性取向'，'性格'，'缺陷'(其實我唔明缺陷可以點樣係'個人自己嘅傾向'，不過anyway)係個人私隱，唔comment得
咁而家我話你似'鐘意靚女'(性取向)，'陽光猛男'(性格)，你係咪都覺得好冒犯？

根本好明顯就唔係咩私隱問題，係個字negative/positive咋嘛，你自己覺得同性戀係個negative嘅字，你咪覺得我唔尊重佢囉

唔介意同你講埋，我係異性戀，但係我人生中有超過三位數嘅人問過我係咪gay，但係我無覺得冒犯過嘅，因為我自知我個格真係似。你要玩諸心論嘅，麻煩你投靠中共，係咁。

補充
佢會考全部科包括中文都係拎拎E，得中文口試A，就吹到全卷A咁
連佢係星河教嘅文學，喺DSE考都淨係拎得一定二

2015年高登有寫:
“呢樣佢收得好埋，老實我做同事都唔知 (唔呃like亂作)
佢只標榜中文oral A。
一開始做admin，之後做tutor，後來人事糾紛比10仔踢走唔比做admin，
之後唔夠人用又要番佢做admin，後來我都走左，
只知佢又有人事問題比人炒埋。
佢好似喺星河讀咩umt top up degree (星河賺到盡)”

[member]睇來已經無人記得呢條友係幾撚柒[/
以前係高登過街老鼠黎member]

佢最叻就係同高層食飯 同埋玩私怨批鬥

之前宿舍變隔離營 佢事前知又放晒啲人入嚟又唔出聲
學生係連登開post聲討學校 佢先出嚟同公眾記者話fake news又話個啲學生係牛鬼蛇神 勁奶學校鞋底

學生搞記者會話有秘密文件記錄學校嘅隔離生擅自離開宿舍範圍而冇通報過 佢完全幫學校護航

但係最好笑嘅係佢一眼都冇望過份文件
而且學校時候亦都冇否認過

呢單野已經夠佢死十次

關蛇到而家都仲有咁多fan屎，佢喺澳門應該都眼閉了

俾人拖完出去打之後就喪提慌死冇人唔知佢係因警犬被強行拖出去毆打而成名嘅理大學生校董加區議員李傲然

雲叔你繼續逐個cm負皮啦,係咪又要放上ig批鬥呀？你睇個po咁多人出嚟話你就檢討下自己點解得罪咁多人

唔係話分唔分化,但呢個人真係信唔過,淨係識拎光環

2015 高登:
“只於Owan，都叫做過下同事既，個陣好似就係話佢冇Degree，所以就走左去讀個個乜鬼ump???
最後就因為佢好似比閉路電視周到佢唔知做d乜野，所以就比人炒左。 “

佢之前讀嗰個UMT

一早被蘋果踢爆咗涉嫌假學歷 出埋過手足三次 買假學歷 仲選佢入立法會 俾佢繼續遺禍人間？

傳送門 【蘋果踢爆】海外學士課程涉造假！聲稱唔使上堂 8個月畢業:

上次佢開post讚自己俾人貼左假學歷證據剷咗post
今次大家記得快啲Backup！
Del一貼百

佢係pccw都係做埋垃圾post咋
之前PolyU wifi 有事 又 出黎扮晒識

點解做到校董

好撚心啦 做到區議員仲因為連登一個post就郁d話激親
仲要個Post都唔知係唔係自己開出黎

條友惡撚到 一句就起晒鋼

係
覺得佢唔抵之後會有好大機會

舊相嚟，之前poly d人喺goop同連登屌佢。
不過都係on9嚟，睇唔過眼

佢ig po出嚟啲嘢勁多錯別字
仲學人話自己中文老師

連登冷氣狗：哦！你踩泛民你係分化撚/五毛/共諜

係因為Poly學生會同校董選舉嘅時候 係align咗咁去選 有兩對對撼對家係有中共臥底
有人喺連登出post所以佢哋係瞓喺度贏
同今次區選一模一樣

傳送門: 理大學生會2號莊偽本土 真赤化

佢做咗咁耐 有邊個真係講到佢為學校做過啲咩
假抗爭真維穩 成日出post調學校轉個頭去hotel icon同高層食飯 擦鞋鋪路從政

只係咁岩時勢佢可以食正革命浪潮同人血饅頭

Owan默默留下負皮

喺POLY已經玩政治
入到立會真係唔敢想像佢會點，投唔過
好好地做埋呢四年區，再下屆咪投你囉

以我所見
佢只不過戀權而只為自身利益嘅偽本士
希望呢四年可以睇到佢有乜貢獻
我都係投九西，佢參選我身邊所有人都唔會投佢

知道owen係民主牆事件中做過咩你就知佢咩人

More

兩樣都有

咪吹條仆街
佢累左好多手足
Poly既一定知咩事

人誰冇過呢 都冇人完美嘅
與其批鬥咁多 不如善用不推文回覆
睇吓佢之後會做啲咩仲好

你知唔知講緊咩呀
人地屌緊owen事後公然同關sir割席呀

你咁講 係咪都可以套用落林鄭同黑警度？
Owan 賣咗手足三次喎

仲痴住個炸彈做乜鳩

咁手足揸住真嘅炸彈
你係咪有同佢割蓆？

又話核彈都唔割

其實都可以套用泛民身上既 以前佢哋都比人話賣港 好似鄺俊宇、許智峯之後都幫到好多手
唔使咁睇死一個人嘅

最撚憎人拎手足出嚟情感勒索

關蛇係癲嘅，你仲痴佢？你會唔會痴住個傻嘅？

同手足唔割係佢係付出咗自己成個人，但關蛇係累街坊

同埋關蛇單野早過反送中呀 讀多幾年書啦小弟弟

萬用大愛金句都出埋
條友又出賣手足又無料剩係識玩政治唔做實事
仲要個格臭到街知巷聞
咁都比佢上到位遲早一鑊喬起你地
民主呢邊咁多人做實事唔推推呢個品德才能都低劣嘅人係咩心態

你話聆訊前割人都可以諒解要自保先咁做
聆訊完先黎割，我就唔知佢有幾「唔簡單」
小學雞扮高明
賣人就保到佢平安咩

政治就係咁邋遢
你估真係個個五大訴求缺一不可咩

屌你啦，咁陳巧文你都唔撚洗吹捧啦咁照你邏輯?人哋舉旗為其他國家喎，弱智

拎陳巧文同關蛇比你都幾好野
你連關蛇做過乜都唔理，淨係話割蓆正仆街
有本事出嚟選啦
仲有我係弱智，做埋立法會議員助理啦

講真其他泛民都差唔多冇咩實事做過
呢幾個月其他所有素人都差唔多
其他事唔清楚就唔方便評論
至少佢今次有帶風向推初選

嘩，出黎扮老屎忽
由民主牆事件到上校長室到，去到聆訊差唔多足足半年時間
Owen叔一定係比關sir喂懵仔藥食到講唔到野啦
係要到聆訊後先彈出黎講

Owen呢個舉動已經唔係割
同賣人係無咩唔同

唯一有分別係賣人會得到好處
Owen賣人賣到無好處都照賣

其實大家有無諗過出去開始要變下策略,最基本唔好再黑色衫

Who?

人地咁大段野你淨係睇到一句
跟得黃毓民唔係賤格就係弱智

食人血饅頭 當理大手足係condom 不了
btw比你好彩選到區議會仲唔心足 又上嚟做打手吹奏自己

講多少少

我冇話佢前面唔啱
但有啲人就係好鍾意響一篇8成啱嘅野加一兩句抹黑
啟蒙咗天琦=冇建設?????

理大圍城時，一睇就知佢炸喊，成日扮撚曬野，呢度好多佢的打手post，一日到黑話佢呢到勁果度勁

Poly 單嘢之後仲點信呢個人？大家真係要多睇歷史帶眼識人

咁戴耀廷係主力推初選中間約見嘅人 唔通佢又可以選？
唔好成日邀功啦 好核突啊
九西其他素人有張崑陽 劉偉聰 兩個實力能力都勁過owan
都唔明點解要揀佢入立法會

係咪早過反送中就可以出賣手足 同手足割蓆？

黃毓民啟蒙梁天琦都講得出
原來你係毓民隻狗嚟

//「中學時看到黃毓民在議會的發言好有質素，我當時覺得為民請命的代議士是很有價值的志業」
//黃毓民在議會的「聲嘶力竭」是梁天琦熱中社會運動的啟蒙//
又想修改歷史

曱近平夠直啦

想知詳情

呢個就係時事台

以事論事，佢光速同關sir割蓆，反映佢人格係低賤。但佢咁撚民主黨法，相信泛民都要日後對呢個人加以提防

詳見何俊謙（關sir）與理大會長及理大校董就民主牆被禁一事衝擊校政大樓，之後李傲然phone in仇思達節目猛咁踩何俊謙。記住當時泛民同長毛快必係幫關sir，但李傲然反而唱反調

總之呢個人係有些問題 唔好捧佢上位, 唔係之後恐怕出問題

要素人都唔代表狗屎垃圾都要捧上位 要好好睇清個人有無問題 一但推左品格有問題的人上去就後悔莫及

係臭到仆街
再早D仲係補習學生時已經成日擦Koten 鞋
後來仲跟koten搵食
有一男一女好出名
男就係Owan
koten班人咩料 根本就物以類聚啦
呢大半年睇住佢不斷上位真係得啖笑
不過見佢黃先不分化

讀polyu 稍為有留意一下校政同社會都知條友咩料 你咪撚on9啦

可唔可以講多啲，同佢有幾面之緣，如果佢將來要選立法會，要考慮下

如果可以 不如爬爬文

睇晒啦，就係咁多囉
同時同佢傾計，問過佢會唔會選立會，佢冇話冇打算
又話余德寶想選，但公民黨唔肯推佢
份人好似好多盤算咁，城府算深

12月入職嘅議員助理 扮咩立法會啊 區議會就真啦
李生議助啊？

有冇證據？
如果真係證明佢係跟koten,會好懷疑佢人格

雲叔夠話唔想做韓國瑜 依家打手出咁多po試水溫想點

你有冇發現樓主個名好似係李生本人
都係有個傲字

依照你既邏輯，而家手足全部係廢人？
當所有勇武被人認可，你個打手話關sir仲係廢人？

你google下星河 李傲然就大把啦

關蛇都叫勇武虧你講得出

用6月之後個標準去睇一件6月之前嘅事，嚟到判斷Owan Li係出賣關蛇
咁同今日釋法DQ之前宣誓玩嘢嘅議員有咩分別

"作為油尖旺區議會選舉當選人，同時亦有理大學生校董身份，對於理大發生的事情定當義不容辭。

等我"
(Owan Li, 2019-11-25)

三月尾 唔知被困埋土手足等到校董未

火魔一定係勇武？李傲然最勇武？勇武標準一定由你去鑑定？
當日全部被罰既人係手足，但李傲然打上網台去批評其他人已經唔算同路人啦。李傲然可以喺聆訊認衰減輕個刑期，但唔代表關sir拉埋其他人去犧牲學位喎，話曬李校董當時識咁多職員，小小事點會影響到個大人物呀

小朋友，ac可以共用㗎

咁佢同其他poly同學確實係俾何俊謙拖累
先會令成件事整體處分係從嚴喎
你有冇聽過當日佢打上神駒個台點講？

事實係何俊謙自己從來無同人預告自己做乜
最後就係有肢體衝突，幾個一齊攬炒
事後又係佢何俊謙死唔認衰，一開口就叫人踢佢出校
佢事實上所做嘅事就係拖累左人

咁勇武都無同和理非預告 佢會做啲咩
唔通哨 街坊 和理非 俾人拉咗又話係勇武拖累其他人？

原來有人記得
條友以前跟k10跟到足

我記得佢有屌話無做星河之後公司啲嘢仲搵佢處理 好撚煩 又屌ko10
我仲以為佢自己做得唔辛苦唔做 屌原來係比人炒所以先咁小氣鳩

係啊係啊 呢度得你係大人得你啱啦
老屎忽最鍾意叫人小朋友 一嚟就show個地位出嚟

姐係你眼中同性戀=弱點
然後我就係仇同/HR 你就唔係

幫手推post thx

你係咪連不推文回覆都唔知係咩....
唉是但啦 拉

共用AC,一個立會議助,一個區會議助
立會議助又威D架咩,撻出黎做乜柒,鄭錦滿都立會議助啦,我以為咩專業人士咁巴閉

睇返我上面回覆

用6月之後個標準去睇一件6月之前嘅事，嚟到判斷Owan Li係出賣關蛇
咁同今日釋法DQ之前宣誓玩嘢嘅議員有咩分別

性質一樣，但日子唔同，請問2014既黑警同2020既黑警係咪唔同？

李傲然係咪當時有冇出現於校政大樓私人地方？佢有冇擅闖私人地方？出現喺同一個地方並唔係有共同責任？李傲然有名有姓係咪地位大過一個被踢出校既人？

一句講晒出賣個人嘅人就唔值得人信

六月之後 佢喺理大同埋宿舍都出賣過人
所以根本就係冇道義可言

想知之鋒玩咗咩膠

樓豬到依家一句都無回應過
不如出嚟講兩句
唔好下下搵班議員助理出嚟做打手

owan根本就屬於永不可信既類別，
已經唔係咩路線唔同既問題

出賣關仔嗰期佢已經好清楚表現哂出嚟

係咪無諗個開post會被群屌 以為owan會好受歡迎

嗱我就無屌佢嘅
只不過係想知到底係咪本人
同埋想知點解當初圍城嘅時候影都唔見
如果係本人 議助們可以唔洗咁急衝出嚟護主嘅
我諗大家都係想得個明白
如果係有苦衷 咁本人出嚟交代反咪清楚晒囉
依家樓主又唔回應 得班支持者係度嘈
成件事真係好難睇 欲蓋彌彰

冇人知

咁佢真係廢人

佢唔通中學畢業去做補習天王咩叻唔切睇下佢中間幾年做過咩啦連登仔

簡單講
關sir part SU 反對校方收回民主牆
由事發到聆訊前足足半年，owen完全無講過關sir騎劫緊個campaign
呢條友係聆訊結果出左黎後
就去左個幾受爭議概網台到
指責關sir「騎劫」左佢地個抗爭，關sir 癡埋polysu 到玩野
結果關sir背負左一個佗衰家概罵名

呢樣野係極不負責任
我唔知當刻Owen玩緊咩
不過弓喜佢令到不知䄂裡概大眾指罵關sir
大把獨派勇武派因為咁
無人敢埋佢身

關乜撚野事啊傻鳩

唔覺佢有智慧，似中二病個隻
本土好多人都唔係佢咁樣出位

你個owen打手就收皮啦
咁長時間Owen叔唔撚出聲，由事發到聆訊前唔出聲
去到聆訊後先黎搵人懶？
咩叫「忍佢好耐」？
半年時間咁長owen比人喂食懵仔丸呀？
宜家係到講緊Owen條仆街概野，無人再係到吹奏關sir
定係打手們想學出面咁，唔撐owen就係撐關sir

Owen佢負番責任好無？
關sir同polysu part得埋
仲邊會有「拖累」呢樣野架
肢體衝突果日同聆訊差左咁耐時間
Owen唔撚出聲？
你話關sir拖累你地概
當時唔撚出聲？

Owen Li你條仆街收皮啦

一陣佢地又del post
再唔係同健吾容樂其話有人係連登蝦佢 要哥哥s出post話haters gonna hate

呢條仆街入到垃法會, 咁大家準備含黑警條L
條友分分鐘藍到發紅！！

咁我又唔會話佢係藍既,但黃都有D人格有問題,為左上位搞好多野既人
佢係其一,仲有張秀賢都係

李傲然為從政都鋪左好耐路，成日借poly校董個名搏上報
實事又唔見佢做，係我眼中同over my dead body一樣咁仆街

佢根本就為左自己利益
宜家出面好多都偽黃
所以我咪話分分鐘藍
係真黃就唔會分化, 嘗試去narrow個gap解決問題

唔係話想幫佢
大家既指控好多野都係一句起兩句止
之後定論人係藍底
會唔會無咩說服力？

唔好搞錯，多數人都無話佢藍，話佢係人格有問題姐

玩幾年咪收皮
佢只係一隻扯線公仔上唔到大枱嘅垃圾

樓豬擇曬名「討伐」你地了

使唔使咁快幫佢擦存在感

你知唔知有幾多人係背後俾壓力幾位領班啊

詳情詳情

佢係咁KOTEN...仲要在古代會考REPEAT過,之後升讀太子分校...

佢係跟KOTEN...仲要在古代會考REPEAT過,之後升讀太子分校...

學巴打咁講 你google佢啦 早一排其實youtube仲有佢係星河個時既宣傳片 不過唔知係佢選校董定區議員個時delete晒

以前做學生唔知，後尾先知呢條友當時冇大學學位都出黎教書
同埋以前10仔身邊有個好幫得手既助手 （好似叫yc） 有一次都係fb 屌9李傲然 話佢人品有問題

不過都係個句啦 佢始終都叫做素人 民主派 靠大家一齊監察佢

議員就算，如果咁嘅底，立會就不了

佢咁有牙力既

Poly 就唔會咁撚廢啦

係poly用權力哈哈霸霸

又玩人格謀殺，共產黨慣用手法